學生求救！！！關於罷課

（代post）

目前我地一眾822中學生集會嘅中學生希望可以喺92再做多次大型分區集會
但希望有更多巴絲可以幫幫我地呢班無乜經驗嘅中學生
包括文宣，不反對通知書，以及物資人手等

push

Push

學生不是condom!!!

推 加油

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告